「有片」黃任匡醫生有野講，封關是必須的

「預言」此疫症將會大型爆發
數以億計人將會染病

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

屌，又唔見佢支持罷工？

成個醫護界都無guts
等出事啦

黃醫生點會無guts

#抗疫資訊
北京三名醫生感染新型肺炎
據北京市衛健委：一、王某某，男，1月8日赴武漢出差，16日返京，當日出現發熱和呼吸道症狀，20日在本市醫療機構就診，21日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例；
二、魯某某，男，1月10日赴武漢出差，11日返京，14日出現發熱症狀，20日在本市醫療機構就診，21日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例；
三、閻某，男，1月3日至10日曾到大連、吉林白山、長春等地旅行，14日參加會議時與上述病例魯某某座位相鄰，18日出現發熱症狀，20日在本市醫療機構就診，25日確診為新型冠狀病毒感染的肺炎病例。目前三名醫生均在定點醫院接受隔離治療，病情平穩，密切接觸者都已納入隔離醫學觀察，未報告異常情況。

支持醫護人員任何行動，香港政府罔顧醫護人員安全

新鮮滾熱護士崩潰片

等緊醫護吹雞, 你罷我罷

有吉屎就應該帶頭即時罷工
唔好等
比人炒又如何？無左條命 乜都唔駛講